[世界大戰] 黃蓉vs小龍女

黃蓉

入得廚房，出得廳堂，聰明伶俐，對靖哥哥一心一意，無佢郭靖只會係一個普通嘅傻仔

小龍女

冷若冰霜，悶到仆街，仲要俾人破埋處，害到楊過鳩左16年仲要無埋隻手

大家點揀

蓉兒
姑姑

程英

牙蓉無得輸

我要穆念慈

蓉兒

係黃蓉個臭西搞到楊過等十六年

小龍女只是一個臭閪

小龍女同楊過浪漫好多

楊龍姊弟戀，不了

雞容靚好多

黃蓉喺神雕俠侶係一條仆街黎

垃圾多事仆街師奶黃蓉

神鵰既黃蓉 賤過地底泥

龍騎士

蓉兒for sure

2個都冇波 :(

呢到好明顯講緊射鵰 既蓉兒 靖自重

一直對小龍女無感
黃蓉正好多

樣就劉亦菲 性格就黃蓉

其實成日話中年黃蓉唔好，請問佢做左咩衰野？

事實上楊過都話黃蓉係自己嘅知己，世上最了解自己嘅人

如果小龍女係以劉亦菲為準
負皮 for sure

由仙女變左做中年婦人大家接受唔到姐 落差咁大 啊蓉

咪係
楊過細個咁曳
加埋楊康

我以前都覺得中年郭伯母好濕鳩
但佢根本呢二十年黎都無變過，都係果個小妖女

自己細個咪又係唔理人反對要同靖哥哥一齊，
自己搵到真愛又係要拆散小龍女同楊過已經夠濕鳩，更何況個女比佢縱到又斬人手又放毒針

郭靖唔想楊過行差踏錯 當時師徒一齊會俾世人反對

黃蓉係第一個接受佢地關係既人，係因為靖哥哥先勸小龍女離開，同埋唔好講到淨係黃蓉唔同意，果陣係成個社會都反對，師生娶呢樣野係宋朝禮法森嚴係禁忌；仲有黃蓉同小龍女講果陣小龍女係唔信，最後佢去問楊過係唔係真係甘心跟佢一齊番古墓隱居，楊過既回答先係令到小龍女離開既關鍵

黃蓉正臭雞
次撚次都害鳩楊過

傻姑

蓉兒 蓉兒

淨係煮飯都唔洗講喇下話

仲要係活潑好動 開心好多

姑姑無咗塊處女膜完敗啦

程英 = 有哂小龍女同黃蓉既優點 但又無佢地既缺點

佢好似心入面唔反對 覺得佢地好襯 但靖哥哥反對

其實完全唔明小龍女點解無啦啦係街都俾人破處 成件事好唔make sense

算森林掛

其實係黃蓉害既
小龍女同楊過出山之後係終南山個森林住左落黎
有一日歐陽峰搵楊過想教楊過武功,唔想比小龍女偷學於是點左佢穴
但其實小龍女同楊過係活死人墓入面學左九陰真經既解穴法

但係點解果時行唔通,係因為歐陽峰係學左逆行左既九陰真經
本身應該點既穴都逆行左
小龍女學既純正九陰真經根本無辦法解穴,惟有死魚咁係到等
咁岩咸濕既尹志平ching路過就蒙頭入閘
所以歸根究底係黃蓉害小龍女比人尹ching強姦,楊過無處女屌

皮已正

唔係處真係幫唔落

實有連登仔懶醒講，黃蓉同小龍女都唔夠xxx好

咁你不如話係黃裳害

淫底

一個處一個唔係，係男人都識揀啦

假設2個都係極級靚女, 咁就睇性格

黃蓉基本上你唔洗擔心佢, 佢專一, 智力高, 甚至幫你成事。

小龍女呢? 下下收埋收埋, 郁d 自己走左去, 原因又唔講, 連佢係咪死左都唔知, 咁點同你談戀愛呀.

小龍女乜撚都唔講就自己走左
同d女神玩毒撚一樣

依個咪女神同女友既分別

搵女緊係蓉兒啦仲要問

成日形住過兒唔適合跟自己過淡泊嘅生活
然後又走左去

如果小龍女係處女既話都仲有得比

古裝劉亦菲
此女只應天上有
係仙氣呀

周師叔講得好清楚

自己鑽牛角尖
收埋收埋咩都唔講

過兒應該唔會走既
佢同鵰兄都淡泊左16年

但同小龍女一齊, 頭n年時間都唔知會唔會精神分裂

佢對依方面好有心得

楊龍vs靖蓉個case差好遠wo

黃藥師唔like靖蓉一齊只係一開頭, 純粹因為門弟之見, 後來東邪吹簫試郭靖, 又知道有七公撐已經門當戶對, 再後來三道試題贏左克仔已經prove左郭靖,
呢場戀愛絕對有哂父親之命。

楊過小龍女係師生戀, 成個江湖都唔容許。
郭靖都好人都頂唔順, 難到黃蓉同其他人會ok?
今時今日師生戀一係比人拉一係釘牌, 更何況係古代?
而楊過擺明係要突破傳統, 無任何特別理據, 只有中意2隻字。

所以楊龍vs靖蓉個case差好遠, 唔好拉埋黎講

其實佢地兩個有一個共通點 就係 你唔係主角一定埋唔到身

黃蓉揀男友唔係講任何野
歐陽克原則上應該門當戶對
而論智力 歐陽克唔差
論武功 同輩之中應該冇人夠佢打

點解黃蓉揀郭靖？只係因為佢夠傻
傻到對一個唔識嘅乞衣都咁好
即係假若當日郭楊兩個人嘅命運調轉
楊康遇到黃蓉 都唔可能相愛

小龍女就係因為成個古墓得一個男人
所以先會對楊過一心一意⋯⋯

ok 答返樓主問題

黃蓉定小龍女？
一定係黃蓉

小龍女除咗專一、靚、逆轉肌齡之外
個人又悶、又唔多聰明
成世流流長 一定好悶

黃蓉聰明 好玩
持家有道

唯一就係有爺生 冇乸教
唔教女嘅！
講真 佢咁憎楊康
但其實如果講教仔
最尾都係教另一個楊康出嚟

PS:如果今時今日 黃蓉係港女
一定食住老公 好難搞

郭靖話情願殺左過兒都唔想佢娶師父。
你要諗下郭靖係宇宙級好人, 連殺七怪既歐陽峰同康兒都可以原諒, 就係原諒唔到過兒娶師父, 就知係幾大獲。
黃蓉如果分開到楊龍, 又唔洗殺過兒, 有咩錯

呀蓉係有點衰
但做伴侶簡直一流

衰衰地床上功夫先一流

肯定揀姑姑

成日形住過兒同郭伯母
特别係睇完14神鵰之後覺得郭伯母先正

黃蓉竟對楊過產生遐想而臉紅心跳

一版楊過最特別的是，他對女人有「致命的吸引力」，中冰魄銀針毒後，黃蓉要為他療傷，於是割破他的下臂，推擠毒血，此時，黃蓉聞到一股特殊氣息……

接下來是一段讓金庸讀者血脈噴張的描寫，我將原書照錄出來，給大家分享：「這氣味奇特異常，說它香不是香，說臭更不是臭。從少年腋下發出，不覺心中一蕩。黃蓉不自禁的臉上微現紅暈，向郭靖斜目望了一眼，心想：『這時候竟會想起咱們新婚之情，當真好笑』。」

哇！楊過的男性魅力，竟然連黃蓉都能被催化出女性的慾望，因而想入非非，臉紅心跳，無限遐思，這…可真羨煞多少只能拿「好人卡」，暗自垂淚的男人呀！

i mean小龍女會自己形住形住 鑽牛角尖

過兒,我係想同你一齊,先拆散你同果個non-處女呀
點解你咁都唔明郭伯母係幾愛你

狼虎之年

郭靖咁蠢床上一定好悶

楊過老母我可以

如果當年射雕既主角係楊過會點

成日諗住陰自己
一定要大大力教訓郭伯母

你意思係楊康？

咁好簡單 個個叫"過兒"嘅會姓郭
一個寧願做蒙古鐵木真契仔都唔返宋國嘅人

聖惠講得啱 支持

其實係宋太祖害既

以楊過既性格,同歐陽父子應該幾投契
仲可以同藥兄做fd,更順利咁娶郭伯母

禮教 全部係儒家思想

其實係孔子害既

客觀嚟講其實過蓉幾夾 大家都咁醒 遇知己咁 應該幾投契 過又有俠義之心 分分鐘真係愛上佢

上面我有講過 其實郭靖真係因為傻得太緊要 對個唔識嘅乞衣當兄弟
黃蓉先咁感動 先會鍾意佢

基本上 我諗唔到黃蓉可以點追到手
歐陽克
門戶 有
武功 有
智力 有
外貌 有
有趣 有
痴心 有

即係假設當日郭楊倒轉
楊康係去咗蒙古、跟江南七怪
即使俾佢遇到黃蓉
黃蓉都唔會對佢傾心

又係呢啲傻post 你班撚屌睇完神雕個黃蓉仲揀佢先算啦 定係唔敢面對個閪蓉有幾衰

係，個個都冇睇過神鵰

用天羅地網勢遊走小龍女全身
用雙手互搏對蓉兒上下其手

蘭花拂穴手

龍兒(只限劉奕菲版)

依個呢

姑姑係小說真係一個名撚正嘅姐姐,又識照顧人又正

黃蓉做老婆
小龍女做肉便器

腳指公

竟然咁多人揀小龍女

等睇依家個黃蓉係出左神鵰之後

由天堂跌落地獄

黃蓉性格係毒
但佢對郭靖完全係另一個態度,郭靖話一佢唔敢話二,
加上李一桐太正,so正評

True

如果自己條女係因為自己間接搞到比人強姦 連登仔係咪會飛咗自己條女

劉亦菲成個氣質變哂

依加成個淫婦feel

黃容呢啲咁有自尊既女權份子，搞野時呢樣唔做嗰樣唔俾唔慌會同你品簫口爆。

小龍女就保證一定床上死魚格。

呢啲女再靚都係假你屌埋我份。

識揀一定係揀李莫愁或小召。

李莫愁呢件中女老處，床上極品。
上到床玩乜都得而且會係全自動佢砌返你。

小召就波斯昆血兒，要波有波要滑皮膚有滑皮膚而且保證靚女得嚟又唔會死魚。

靚仔到要戴面罩遮住，武功未必最高係佢，論媾女能力最高亦唔係佢係韋小寶。
但論到有能力唔撚使做啲乜淨係除個素顏俾啲女望一望就足夠令啲女唔止媾返佢轉頭重要為佢死為佢亡，除左楊過之外邊個得？
而且佢既靚仔程度殺傷力甚廣。幼齒至未熟郭雙，熟至三四十路中女老處李莫愁都為佢所動。黃容其實都搭糖不過self-denial所以先趕Q走佢廢事夜長西水多出事失節。
而裘千尺就因為停左經冇荷爾蒙先唔過電。

論武功根本n個討論區n個網友討論過n次根本冇乜結果。
有人話張無忌武功高過楊過咩？但金庸自己又講過年代越遠武功越強喎。
而且你張無忌咁撚蠢實戰時盞比蠱惑仔楊過耍。試問楊過大功未成之前每一次比武有邊個對手唔係高武功過佢。咪又係次次靠食腦贏。

有人話掃地僧力牆最勁咩？韋小寶一支鬼熗又搞掂。

所以論武功嘥氣。

唔信既大家再嚟研究下俾楊過電親既受害人咩反應或做出啲乜:

1) 洪靈波 - 原本同佢師父李莫愁一樣殺人唔眨眼。但見到楊過扮個一身泥污既鄉下佬打擾佢都竟然冇落手。只因如書中所講隱隱見到楊過其實眉目清秀。其實亦即好似吳彥祖如過著到好似香港漁業商會個李彩華咁國貨公司白色棉質背心咁一樣遮唔到佢浸型味。

2) 李莫愁 - 呢個女人自戴帽之後終其一生為禍人間殺人無數，都係緣自佢對陸展元既愛。如過愛既反面就係恨。咁李莫愁一生恨天下恨蒼生恨盡人世間。可想佢對陸展元既愛有多深。
但竟然古墓之中，俾毛都可能未出齊既小鮮肉楊過攬一野就宵魂入鬼情慾暗生。

如果楊過攬上啲又或者攬落啲而唔係攬腰既話可能李莫愁連何婉君係邊個都唔記得。繼而之後同小龍女爭奪既唔係九陰真經或玉女心經而係楊過本人。

可惜楊過唔識食。好死魚而唔好中女。如果唔係江湖上可以死少好多人。
其實識食梗係揀中女。而李莫愁重要係中女加老處呢個蓋世配搭床上極品。
搞得掂真係乜都同你玩。
Anyway......

3) 小龍女 - 呢件死魚半港女唔使多講。本來石女咁又聽師父話半點不違師訓而且摒絕七情六慾。但都最終死喺靚仔手上重要玩埋師生姊弟戀可歌可泣為楊過受盡折磨甚至為救愛郎跳IFC想佢死左條心免受情花毒害直教生死相許。問世間情為何物？你真係以為係"情"令人生死相許咁天真？咪又係因為楊過靚仔。你試下楊過成個劉江華或張志剛咁既樣睇下邊個同你生死相許？

4) 陸無雙 - 一眾楊過靚仔女死者中唯一有幸俾楊過搾過下波邊或南半球既幸運兒。
書都講過佢同師父師姐一樣陏啲就殺人。重要係見有人啤下佢就殺。
但見到楊過一樣冇殺。咩呀？靚仔係有特權架啦！
你估佢真係肋骨傷到行唔陏咩？你又估佢真係信楊過咁既鄉下仔真係識幫人推返啱條肋骨咩？咪咁阿嬌啦！唔通開口叫楊過"搾下我啦"咁咩？

5) 郭芙 - 呢件港女雖則冇乜叫話為左楊過要生要死，但鍾意人鍾意到見件件仔都收到做兵偏係呢件靚仔唔肯入伍，重要之後話左聚佢做老婆又走數就情緒失控斬人隻手落嚟。
之後嫁埋人做左人妻都重成日諗住呢件得不到既遺憾。

6) 程英 - 佢都算係最含蓄既一件受害者。但為左楊過終身做處女都已經話左你知佢中毒有幾深。

7) 公孫綠萼 - 呢件犀飛利囉。原本乖乖孝順女對父母聽聽話話。但中左毒之後乜都敢死。大膽到知到楊過昅緊佢就大庭廣眾都可以寬衣解帶除剩個薄咯俾楊過睇。
之後見冇行就直情為左楊過跳入情花叢死俾你睇。一眾受害者中最轟轟烈烈既一個。可以做關淑儀"一切也願意"或周華健"為愛情受傷"MV女主角。

8) 郭雙 - 呢件未熟少女原本情逗未開不知情為何物。但就未知咩叫愛情就已經喺楊過除面具嗰一刻精神上俾楊過飲左頭淡湯。自此毒入骨髓終生不解。終生尋尋覓覓心無依歸，感情無法得到著落。最後出家為尼創立娥眉派收留無數

我覺得小龍女似老母,成日隨身帶住啲針線幫佢補衣服,佢污糟又幫佢抺,有老母性格

姑姑

其實金庸都幾前衛幾十年前已經識玩開後宮,比日本先進唔少

上面出唔晒

8) 郭雙 - 呢件未熟少女原本情逗未開不知情為何物。但就未知咩叫愛情就已經喺楊過除面具嗰一刻精神上俾楊過飲左頭淡湯。自此毒入骨髓終生不解。終生尋尋覓覓心無依歸，感情無法得到著落。最後出家為尼創立娥眉派收留無數同是天涯淪落老處女。

可見楊過靚仔既威力，俾其他人武功威力更大。
冇佢咁靚仔，可能唔會有娥眉派。
邊個話佢對武林冇貢獻同我死出嚟食左滅絕師太佢!

黃蓉

小龍女死魚一條，點揀得落

yes

黃蓉
專一又係處，相夫教子，床上又有情趣

屌d毒撚成日處處處好撚on9

選龍兒
額高的女 克夫的

趙敏

尹志平要小龍女蒙頭入閘，係咪小龍女俾人吹大左

冇陰功

小龍女啦，黃蓉煩死人，想靜下都唔得

一桐

劉亦菲竟然比阿桐追平手

之前好似仲差成百幾
BTW 蓉兒世界第一

禁完正皮481 vs 480

唔忍心破壞

巴打好癲又正確
咁其實楊過算唔算最靚仔角色

男人一定娶蓉兒呢種，完全唔使撚
樣貌：我當大家各有千秋
修養：蓉兒有咩唔識？小龍女識咩？
情趣：蓉兒自動波，小龍女死魚。以上床為例，蓉兒各種體位應有盡有，小龍女應該得男上，一個唔覺意屌屌下可能仲會講：志平不要，我有老公
內助：賤哥哥豬兜咁架款，係蓉兒輔助之下學埋絕世武功，武穆遺書兵法，兩公婆一齊守襄陽，所謂俠之大者為國為民，郭靖地位已經去到偉人級數。楊過就越撈越霉，射鵰三部曲資質最好主角，但就最冇出息

小龍女

冇人唔識神鵰大俠 仲做埋五絕 咁都叫冇出息 真係要比個叻你

老婆唔係處
仲想有幾出色

比起郭靖同張無忌佢的確係差啲wo 郭靖我上面已經解釋左，張無忌都做埋民族英雄，如果真實世界來講名留青史架啦，楊過呢？

500對500

楊過係江湖上上左神臺

但當時提到大俠 第一個一定諗到郭靖夫婦先 守左襄陽幾十年 跟住先到後起既神鵰俠

係,但咁唔係小龍女功勞喎
黃蓉真心幫左郭靖好多
btw 507-507 真係世界大戰

黃蓉係神鵰入面形象插水 無計

江湖囉，但係人地已經去到國家民族英雄果個級數

郭靖已經類似岳飛lv

尹志平

成日覺得黃蓉同龍珠芝芝好似，一開始幾受歡迎，最後變黃面婆

揀黃蓉一定要代入郭靖到，就好似揀小龍女一定要代入尹志平一樣

我覺得芝芝好可愛

揀黃蓉果D一定係偽毒死MK，話小龍女悶？毒撚靜靜地係山洞同姑姑玩下，得閒撚下鳥又過一日不知幾爽。

評已正

靚仔到個樣去到大殺傷力武器要戴面具
你話呢

靚仔到戴埋面具都有女埋身

但你接受到尹志平咩
黃蓉真係旺夫益子，幫到老公又生到仔女
想做小龍女條仔嗰啲，唔該先斬一隻手落嚟仲未計佢已經俾尹志平玩殘咗

有得拂黃蓉個處女穴已經咩都抵啦（只限射鵰）

點解小龍女要俾尹志平條粉腸女女女

條友而家仲改名做甄志丙，以為冇人認得佢

女友同老婆黎講
蓉兒一定無得輸
完美

有邊個可以娶到處做老婆吖，全部都係俾人啪過晒先輪到你

只求同佢啪啪啪時唔好叫錯名啫

四海之內 襟兄弟
你啪你的 你啪佢的 佢都啪返你的

不用分那麼細

小龍女比人姦 楊過係間接造成 如果自己條女係因為自己間接而出事 我就唔會拋棄佢啦

你咁樣只係因為罪疚感而一齊
真係愛佢嘅，唔應該將個責任放係你或佢身上
一致槍口對外，咁先唔會有條刺
如果你怪自己令條女出事，咁呢條刺一世都係你心入面
而你條女亦會因為你怪自己，而唔開心

無咗黃蓉
楊過仲做緊金國太子 有爸母錫
宋都比人滅埋
唔會同小聾女有瓜葛
都唔知娶邊個

一見楊過誤終身 足以證明楊過係金庸筆下第一型男

變左討論楊過